天水圍西鐵站超多狗

各位想去濕地公園嘅巴絲打們小心啊

各位手足聽日見！

推

【終極核彈】《願榮光》之後－成立海外臨時民主政府

《願榮光》之後。。。
天滅中共 平反六四！

海外臨時民主政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！（logo已獲攬炒巴授權使用）

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

中共已經決定企硬，連溫和到咁既五大訴求都唔會接受。咁呢個政府仲有咩面代表人民

擇個好日子揀個好地方，設立海外臨時政府

目標係「要使國際社會廣泛相信港共政府為非法政權，爭取外國政府支持，替天行道，天滅中共」
「因應警察濫用暴力+濫捕事件於國際組織上追究」

最後「推動香港進入real autonomy 嘅時代」

因為而家我哋已經無嘢可以好輸，如果我哋就咁俾場運動完結，最後受害，被批鬥，被清算係每一個真。香港人。前線於是，和理非也如是。警察已經將文革係各中小學重演，唔駛好耐就會到其他界別。

手足搭輕鐵要小心輕鐵站都有cctv

914 天水圍 3pm+愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

【行動post要推】
914 915 升級 ⚑ 拆鐵！

天水圍逃脫路線

基本上得１，２兩條路。３，４好極端，自已衡量風險。

１：天影路出洪水橋 （唔使經圍村，但附近大量廢車場車房，有老黑）

２：行西鐵路軌下面出朗屏 （經村，但好少一段）

（３）：行山路出元朗工業村 （難行，要經圍村）

（４）：去流浮山行菠蘿山出屯門 （難行，圍村（刀手？））

路線長度： ２＞１＞３＞４